一人一個想識既會然。。。

夢露絲打

裴珠泫

我要與你硬碰
佢好靚仔

小美麗

莪

有冇金鐘班巴打咁靚仔

推到夢露絲打見到

咁又冇
佢地米八 靚仔

Hi

冇

想比夢露絲打綁住用高跟鞋踩面鬧我係狗

你係狗

你個名好熟口面

竟然係夢露絲打 仲要真係入埋黎

5p台臭雞

anyone want sick me？

佢鍾意親嗰啲都係

好鍾意你講既野

證明我同佢好有緣

你fd都係

dom碌鳩落街

痴撚線港女